SEGA奶共冇人講？

之前人龍6已經係咁
今次新櫻花季票因為支那所以中文版刪泳裝
買左季票嗰D冇得用仲要冇主動退返錢

知唔知咩叫奶共

放心啦
奶共既 , 間間都奶緊 , 差別只係邊間奶得勁D , 邊間無奶得咁勁

不過SEGA 今次就一定比人屌到飛起

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

之前人龍6刪左「台灣是個國家」對話
今次新櫻花因為支那刪左泳裝都唔係奶共？
又唔見日版刪？

就係個個都好似#2咁慣哂所以先會間間都奶

SEGA都奶共....

想知仲有咩game 廠奶共，淨係知暴雪、koyami 奶共同Riot中資

今日係apple 個 store 見隻game 有啲興趣想down 黎玩，但見係香港公司個名又柒柒地咁驚玩左大陸game